Accountant 有兩個offer, 要邊個好

揀2

7 AL 份工比狗做

Cpa得呢個價?!

但AP Accountant 好無前途咁...

Pass 左一份卷only

2

勞工假vs銀行假
約旅行永遠無你份，仲要al7日⋯

鰂魚涌 你仲諗住考既就等係要多假啦

1. 上去叫雞方便
支那exposure對第日再搵工有好處講真

1日日來回車費你計左未？

番大陸個份大約要500一個月

可以有咩幫助...

China exposure好多大公司都要
起碼我junior時代既China exposure幫我見成左兩間fortune 500 公司

決定入option 1 捱一年先

咪on9啦
番唔到轉頭架啦

一定2啦 你仲要考試
1 尼D西工周圍都有

返幾多日又唔講

2啦屌你
7日AL狗也不屌呀

連登仔不了

兩份都....